【最新】警方在銅鑼灣希慎外施放催淚彈

【最新】警方在銅鑼灣希慎外施放催淚彈

解鎖
手足睇時機轉場

殺菌

去機乜9

人多小心走避時危險，睇住老人家小朋友

你講乜9

得冷氣軍師睇到

Stand News 立場新聞

【1325 銅鑼灣】
大批示威者走出軒尼詩道行車線，往灣仔方向前進，期間有人向警方防線拋雜物。警方在銅鑼灣廣場對出位置，制服最少一人，混亂中警方施放了催淚彈。

係灣仔

要準備隨時轉場

個柒頭以為叫人去機場
佢眼殘

驗眼啦垃圾